(品蔥)給香港手足潑冷水：別妄想反攻大陸了

昨天看到連登一個帖子，《革命之火一定要燒上大陸》（ 贊，回復多達30 多頁，看得我目瞪口呆。

本人一直支持香港示威，和理非也好，勇武也好，文宣也好，我都支持。但是要“反攻大陸”，我實在不忍心見你們浪費生命，也很震驚香港人對大陸的無知，只好出來給你們潑冷水。隨便說幾個理由：

1. 和香港不同，中國沒有自由互聯網，從網絡提供商到微信都是被監控的，不能監控的都完全封禁了。對於“革命”這種事情，監控尤其厲害。你如果試圖用通信工具聯繫，別人還沒收到你就已經被抓了。在這種情況下，就算每個人都覺醒了，也不知道別人是不是已經覺醒，也沒辦法和別人聯合起來。

2. 中國所有媒體，包括網絡社交媒體，都是聽黨指揮的，也都受到監控。如果一條微博被迅速轉發，“輿情監控”立刻就能知道，所以搞文宣根本不可能。而且上網都是實名制，你很有可能被抓，被抓了別人也不知道。

3. 中國人一般全家都在中國。一不小心就會被連坐。就算自己勇猛，也會考慮家人。

4. 中國人已經被監控搞得疑神疑鬼了，你要知道，兩代人都是生活在這種環境下的，從小父母就會教小孩不要關心政治。大家都是被閹割掉的，最多上網罵一罵。我看香港人在網上發帖說要示威，立刻現實裡就有人響應，真是天真純樸，這在中國不可能想像。假設現在有個微信群沒有被封，大家越好明天上街，很多人可能也不會去，因為“誰知道這是不是個陷阱？”

5. 大部分中國人並不是不知道自由民主，而是知道，但有自己的邏輯，覺得中國不適合。不是說你去啟蒙一下他們就覺醒了。他們會問你，飯都吃不上要啥自由？香港人從小生活在“自由是好的”這種社會氛圍下，以為別人也會被說服，真是大錯特錯。思想的轉變是很難的。建議香港人去 YouTube 上看一下中國國內的節目《這就是中國》，東方衛視出的，很多學者論述為啥中國更好。你們先學會辨別其中的詭辯，然後再想辦法反攻大陸吧。

6. 中國沒有新聞自由，擅長洗腦。說實話我前幾年沒特別關注香港的時候，對香港印像不太好，因為看到很多香港人罵大陸人“蝗蟲”，還覺得所有大陸人都會在街上隨地大便。大家其實是有隔閡的。哪怕現在共產黨倒台，大陸人和香港人消除隔閡，互相理解都要不少時間，你們居然還想 connect 大陸？

所以奉勸各位香港手足，不用考慮大陸，大陸只能自己崩潰，到時候他們會去 connect 你們。你們只能等待。有時間多在香港示威，多爭取國際支持，多鍛煉身體，實在絕望了想辦法移民，大陸你們是絕對指望不上的。就算中國經濟不好了，中國可能會放棄外宣，但大陸還是會控制得死死的。

歡迎其他人在回复裡繼續潑冷水。

歡迎香港手足轉到連登。如果想了解大陸的殘酷，這裡有個例子：

------------
補充一下：我這個帖子是寫給香港手足的，因為香港資源有限，應該集中力量去示威，做國際宣傳，訓練等，不應該浪費精力在大陸。大陸人自己如果想做什麼，請自便，我不反對，只是注意安全。

樓主過分悲觀了，我斷言，國家現在已經後悔搞大灣區了，馬上就是針對廣東的打壓和控制，很可能改成扶持長三角一體化，廣東人不想參和，但是政治會自己找上廣東人

大陸也不是完全沒有空隙，比如農村基層早就崩壞，也沒有監控，早已經邪教氾濫，關鍵問題香港人終究和大陸大部分地方語言文化差異太大，沒有機會利用這種權力真空。

其實係 自己地方都搞唔掂仲想搞咩大陸戰線

我這也算第一次發帖，我也是出來潑一下冷水。“有怎樣的人民，有怎樣的政府”。以我的個人經驗、對周遭各類人士的觀察，中國人的眼界是十分狹隘的，思維是十分離奇腐朽的，90%以上都不是正常人，心明眼亮的簡直鳳毛麟角。我親眼看著周遭熟悉的同學一個個被一帶節奏就失去理智，只有一位清華的高中同學在612後發帖譴責警察（之後也是完全歲靜，估計是為了安全）。這幾個月來想必不少港人也在網絡上領教了他們的質素。
要想聯合大陸，只能等大陸自身開始崩潰，所有的矛盾開始爆發時，才有可能。用一句老套的話來說，“大勢未到”。如果此勢未起，卻想聯合大陸的話，只能讓自己受到極大損失。
事到如今我對支那人是完全失望的，覺得支那就好似一個醬缸，一個豬圈，一個糞坑。改變著實是極其困難的。

push

佢講個d其實係common sense嚟
但連登仔，好多時都好弱智

真 其實代入翻中國人個角色 應該自己都唔敢出黎爭取
牆入面嘅世界 加埋同行者 同所有嘢都被監控

香港太美好 好難想像到大陸對思想嘅箝制已經影響咗大陸一整代人

等唔到啊等幾耐

話說得沒錯
但我相信大家肯定也積怨已久
經濟開始低迷
飯都吃不上還當奴隸？
跪了也吃不上飯不如站起來把應得的搶回來

我始終相信，追尋自由是人的天性

就算係香港好多人都唔敢出聲，最多無咗份工。但大6會無咗條命

都唔係完全潑冷水，只係提出用喚醒方法去connect唔得
佢都無講我提出既connect方法
當然，要輸出革命
都要係香港爭取支那爭議議題，而且要講得好大聲音傳到上去先有用(例如支持中国開放互聯網)

前排成撚日都有人話想燒返上大陸，我心諗大陸班友撚會幫到手反咩，只有香港光復咗至會輪到佢地反。成撚日就係話要反攻大陸先至可以光復香港，根本個時序就應該係掉翻轉，果班話要用呢個邏輯話要香港佔翻中国轉頭嘅人真係on99。

放棄建設民主中國

真心一問點解品蔥可以生存到？

支那會 浪費香港人時間精力

唔緊要 佢地食草時自然會作反
我地目標只係要支共收皮姐 咩建構民主支那唔關我事

應該同老豆搵仔差唔多 好似都係海外

WELL , 咁品葱係咪要摺埋先?

維穩

與其話弱智，不如話好鍾意高估自己嘅智商。總係覺得上面嘅人唔反只係因為唔敢，殊不知其實上面大部分人因為由細洗腦洗到大，依家不知幾支持党。成日以為只要將中共嘅衰嘢講返俾佢地知，佢地就會信然後幫埋你反。結果就係佢地會覺得你抹黑中共，跟住話你反中亂港。真係靠自己好過靠佢地。

隔離国家關香港撚事咩

德國當年出納粹軍，令國民至今都背負呢段唔光彩嘅歷史。納粹當年要當猶太人係曱甴，用意係要令前線軍隊思想上對呢d人「除人化」，先可以泯滅人性咁清除種族。

如今，港共，建制同黑警都不斷散播納粹理念，要黑警當市民係曱甴，當醫護、記者，甚至消防係曱甴，仲要防暴黑警實行納粹主義對市民「除人化」，對曱甴「往死裡打」。而事實上，出現黑警虐待市民嘅鏡頭，數字由6月至今係暴發性上升，拘留所及警署內行私刑嘅數字更加不計其數，完全由所謂「自殺」個案月內非比尋常地不斷上升反映出黎，顯示呢種納粹思想已經成功咁起到作用。

對自己國家咁樣嘅歷史畀支那發揚光大，德國人絕對唔會好受。

好奇(品蔥)呢種網站點喺大陸生存到?

大陸真係透過高壓去打擊
未出門已經被捕
由上而下全部都係共產黨嘅人，你唔係官根本無得玩
做得官就貪，所以鬥背景鬥官職高風氣好強

而家喺香港發生嘅事，早係8964 已經喺中國發生

好似連登咁掛 外國ser 個個vpn上
真中國人想自由發表意見都咁難

其實我好認同，加上佢哋大部份人都唔想要民主自由，做乜迫佢地？唔好阻住我地已經好好了。

借個靚位
【急】仲有冇內地生未走啊？

品蔥手足好多都好撚醒
只認佢地係同胞

啊媽係女人。

同意
我之前係8月果陣op返工
咁啱同個武漢客啱嘴型
傾咗9個字
發現佢哋其實唔係唔想自由
而係比國家洗左腦
覺得監控先可以有效管理好成個國家
佢話為左個社會嘅穩定唔介意犧牲自由
同時佢亦都同我講話
大陸嘅人唔係唔鍾意我哋示威
佢話你地爭取自由，一國兩制唔係唔得
但係分裂主義係佢哋最唔希望見到既

信就信，唔信我都冇計

所以支爆係令佢哋覺醒嘅好機會

連登仔有咁嘅諗法係佢哋根本唔了解支那人嘅邪惡同愚昧，香港人貿貿然去搞咩反攻中國，建設民主中國只會搞死香港，我哋要做嘅係堅守香港本土，盡可能保存香港，等到中國崩潰，四分五裂，個主動權就去翻我哋香港到

反攻大陸真係好難，你諗下香港六七十歲個堆藍絲好多都大陸黎，佢地都係香港生活幾十年都仲係藍，連香港呢堆都改變唔到，又點改到係大陸土生土長既人

支那人嘅核心價值係維持一個大一統、強大嘅中國，中國要做天朝大國，咩建設民主中國根本曬氣

其實所謂反攻大陸係屈9大陸人造反
而雜種平果種人一定會起疑,會血腥鎮壓大陸人

呢個就係香港人最後機會

你試下拎論點反駁下？

否則你只是個屈毛黨

講事實會俾人話係失敗撚㗎
成日自high就贏
但根本成件事已經失焦
Btw讀過書都未必有分析能力
好易跟風向同屈毛

哩個網啲文幾高質

呢個正正係不割嘅重要性
正正因為有人失焦
自然要靠群體智慧將佢哋嘅錯修正
要由一班真。有腦嘅人嚟將件事focus返
但
被屈毛易跟風係真嘅

Connect 大陸？大陸人想我地死，點Connect ? 敵人無時無刻都想毀滅你個人同思想。好似班黑警咁，一開始我地自欺欺人話有大陸公安滲入，香港人唔會對自己人咁狠，現實係點？佢地個個都想你死，想折磨你玩殘你，香港藍絲是這樣，大陸紅軍我不敢想像了

呢d野講多陣就會有人彈出嚟開post話「睇嚟中共真係好驚」
其實都未必係高估咗自己智商
更似係低估咗支那人被洗腦個程度同埋自己方嘅形勢 資源 力量
我唔明點解香港d藍屍都未搞得掂嘅情況下 會妄想動搖到支共個邊

佢講得好岩
想燒埋去大陸係晒時間

而家就係佢地覺得自己好撚自由架
覺得其他地方都係咁 支國已經好好

老老實實我一開始都冇諗過要connect中國人
先唔講真正醒嘅人少，根本大多數中國人對中國所謂嘅掘起都打晒飛機，仲覺得中國個套所謂嘅精英制好過民主制
好多人都話中共唔等於中國人，但係我睇唔到有咩分別中共唔俾中國人有言論自由但係啲中國人去到台灣、海外，咪又撕連儂牆係集會到搞搞震阻止人哋表達意見嘅自由
中國人由細細個開始已經識翻牆，網絡封鎖我覺得唔係佢哋接收單一信息嘅藉口，只係佢哋明明睇到都選擇去信暴徒理論
我覺得即使中國有民主選舉，班中國人分分鐘都係選番甴近平出嚟
利申 : 負皮已預食，請不要回覆

推

點解你覺得佢地唔知唔識分

根本冇可能，連藍屍都未搞掂

講得好岩
中國內部就算d人唔係唔明白民主自由，都唔會敢出聲。淨係post個文，都比人監視到出唔L到
更何況有90%都未醒，仲覺得我國有幾L偉大

其實大家都認真左
有3千正皮=/=會做
這裏是連登

古時大把屈9人造反而成功借刀的例子

建議睇下歷史

唔好睇小中共 唔好太理想化 以為三言兩語就可以感染大陸人放棄共產黨由細到大灌輸俾佢哋嘅價值觀根本係天荒夜談
可以培養14億盲目愛國嘅人 中共蠢極都有限度

即刻上YouTube睇咗陣《這就是中國》
屌你老母搵埋啲大陸學者上去懶有理論咁講埋啲濕鳩維穩嘢
下面啲comment全部係民主沒有民生重要CLS
由幾時開始民主同民生係二元對立lmao

說好的建設民主中國呢？

支那而家係咪好驚？驚感染？

你都識得講古時
姐係歷史 姐係有得讀 有得預計 有得防
所以你係憑咩覺得現代嘅支共唔識分
到底想過分高估自己去到咩地步
你估打機撳個掣就搞掂囉咩

最後一段有道理，香港成功後，醒覺嘅中國人自然會搵香港。

依家都一樣好多浮屍姦殺

呢啲時事評論節目不嬲都係請持相反意見嘅上去debate
係得大陸先可以咁on9自己友圍爐拍個show上嚟

我之前同過一個中國人傾計，佢認為幾十年後中國人平均有錢左同民智開啟左之後啲中產階級就會想爭取民主，但係我會覺得當啲人係因為依賴呢個政權而富有嘅時候又點會推翻，加上中國喺教育上根本冇打算要開啟民智
真正清醒嘅人又唔敢出聲，仲係到瞓緊嘅人會信黨個套唱反調，所以我睇中國嘅民主之路會遙遙無期

真 好心連登仔唔好咁多幻想

負你老母皮 你講中哂我心聲

傳統漢人問题，一動全動。民主其實喺俾機會D嘢出嚟，新聞和言論自由也是。你看看台灣，冇香港分分鐘韓魚就知，民主自由可以是獨裁！但重點喺冇咁大爆發。

香港反攻冇可能，但No army can fight an idea whose time has come. 中共政權問題是到那日死得好慘。蔣經國路線⋯

佢講得冇錯
我就日日對大陸人深知絕無可能輸出革命

我今日仲諗緊叫蔥友幫手諗下有咩方法消除大陸嘅洗腦
又或者幫手分析下佢地係點做我地可以點反洗翻腦
但係今日幫左幫呢條片下面d comment (大家細力d屌，細己細彼先可以百戰百勝)

呢班人應該都冇得救啦
無知又自大，仲話要問蝗國拎錢裝修翻
笑撚死我

大陸人真係唔使旨意啦
仲on9過藍絲
等支爆嘅時候 就會認第二個做老母

錯喇
香港2047點都會回歸，所以CCP一定要2047前冧低
以往試過三年饑荒都冇人反抗，你認為憑咩CCP會係2047前解體？
大陸文宣係唔會立竿見影，但絕對可以加快民主進程。
我地做文宣就係期望下一次饑荒大陸人會反抗

點解要做？
因為共產黨係獨裁政權，尤其而家維尼帝，係容不下半點反對聲音。
因為佢地知道只要有反對嘅聲音，萬一大陸經濟崩潰，加上天災人禍，反對聲音就會被發大。管治失敗嘅CCP就有可能被推翻。
而CCP絕對希望講人民反抗嘅機會降到0%
i.e. 即使全面失敗，都冇人反抗，好似三年饑荒咁。
即係話，CCP追求嘅唔係冇人反抗，而係冇人識反抗，甚至冇人知道"反抗"呢個選項。

所以中國而家點解成日吹民族主義、一個中國、外國勢力、分裂國家，又話自己點點點幫助一帶一路國家脫貧，又話美國點點點透過經濟掠奪其他國家資源，就係話比你聽黨係好人，西方係壞人，將中西之爭變成正邪之戰。
萬一有起事上黎，就可以操控中國人團結對抗外敵，而唔係捉內鬼。
既然係咁，我地就更加要令到佢地鬼打鬼。

點解要呢一刻，而唔係真普選後？
因為bargaining power.
適逢中美貿易戰，CCP有經濟危機，佢地都自己知自己事，輸係梗，經濟下滑係梗，所以更加唔想出現管治危機。呢一刻做文宣對CCP倒台係冇乜用，但正因為佢地驚，所以對增加bargaining power係事半功倍

利字行頭，香港點先會有五大訴求？
一係香港有真普選會對CCP提供更大利益(rejected)
一係香港冇真普選會對CCP造成更大損失，亦即係我地嘅攬炒初衷。不過大家跳左step
攬炒香港經濟>攬炒大陸經濟>管治危機>CCP解體
中間漏左一步——人民反抗/內部糾紛
除非 "只係攬炒大陸經濟但CCP繼續長治久安" 都足以令CCP讓步，否則我地就要做更多。
既然香港而家就曬冷，CCP想跟幾多，我地就要逼佢跟更加多，逼到佢唔敢落注決定cum牌。

你見大陸早係六月就話香港係港獨運動，而唔係所謂暴動，就知道敵人反對的...

唔覺得中共處理香港示威好高招咩
講下背景 幾乎所有傳播嘅渠道 we7 微博 貼吧都喺共產黨嘅掌控內 佢哋亦都有大量水軍去控制輿論風向
1. 成個修例風波 一開始6月9百萬遊行 佢哋block曬啲相關報導 淨係報撐修例得幾個廢老嘅遊行
幾乎無幾個知香港發生緊咩事
2. 之後勇武上場 有人掉國旗 有人掛香港獨立旗
3. 佢哋見到就唔再block香港啲新聞了 捉住呢個機會
起勢咁煲民族主義 話香港人港獨 香港人睇唔起大陸人等等 話美國想搞亂中國
altough明明我哋講到口臭話要五大訴求 港獨唔係我哋共識 唔係五大訴求
4. 既然香港嘅事包唔住 中共又點會想俾啲人知 一開始咁多人出嚟反修例係因為唔信任佢哋嘅司法制度 同啲咩美國英國埃塞俄比亞乜乜乜一啲關係都無？
5. 件事之後就越吹越大 佢哋個故仔set咗美國英國做終極大boss 一心想分裂中國 於是搵肥佬黎合作 俾錢佢 首先係用蘋果日報洗後生仔腦 又俾錢叫後生仔上街 越勇武越多錢blablabla...
6. fake news同水軍全面進場去污名化場運動 + 煲民族主義 阻止fake news散播嘅unbiased同埋全面報導成件事？ 中共同thanos一樣 噠一下手指 無曬lu
7. 然後五大訴求同港獨畫上等號了，五大訴求=分裂中國，你哋係永遠都不會成功的
8. as a result，喺國外有聲援香港人集會，成日都有堆大陸人去吠one china！ hong kong is part of china！ 根本唔知想反駁或者表達啲咩，牛頭不搭馬嘴，語無倫次咁
佢哋又點會知道，實際上五大訴求同one china係無衝突嘅呢？

謠言止於智者 可惜喺共產黨嘅洗腦下大陸人無幾個係智者

個情況就等於你去中東地區解放女權一樣
佢哋都未必想 唔包頭
制度變佐文化

仲有呢一招呀

自己都攪唔招仲想聲援加泰，係咪似曾相識呢。
多方面嘗試明唔明呀，一諗就打定輸數，點做到野呀？
遲早都係死架啦，仲抗咩爭呀？
懷疑悲觀係好但係只係一個後著，唔代表要躊躇不前，固步自封，死路一條。

係新.品蔥
品蔥畀中共搞撚掂咗了

假設真係要將革命之火燒上大陸
我哋整好曬文宣乜乜乜po上去微博 we7 貼吧
首先，中共會del撚曬 你嘅文宣完全reach唔到佢哋，莫講話要感染佢哋
如果你有幸po到，佢哋又睇到
哇 不得了 你寫嘅嘢同央視新聞人民日報甚至佢哋平時喺we7一個傳一個嘅fake news有天淵之別嘅？
你覺得佢哋信你定信央視人民日報嗰啲？
總結 反攻大陸無可能 不如諗下點喚醒啲blueshit或者撚鳩佢哋星期日唔好投建制好過啦

燒就肯定要，燒唔燒得成係另一回事

啱呀，做到既野都要去做
你永遠唔會知道邊樣野有用，勝利有時好突然

至少你連儂牆air drop whatsapp撚鳩啲廢老藍絲唔會被滅聲reach到佢哋先

其實個D文宣去到呢個地步已經無話會好有效啦...
個D文宣就好似你平時喺連登睇post咁 忽然有人貼D長篇大論野
多數都會直接skip or 望一望就算 無話會深入睇哂 理解哂個內容
文字就肯定會有呢個情況 但其實連簡單圖畫個D 都已經好大機會skip
加上 所謂 黃嘅越黃 藍嘅越藍
去到呢個地步 你望到係對家嘅文宣 大部分人都會直接skip 睇都廢事
而家reach到都未必會睇哂 會理解哂 會思考

聰明嘅中國人寧願我哋搞港獨都唔想我哋做大中華膠啊！
明未呀仲信一國兩制

心水清，連登根本一向低汁
圍緊poly叫人打經濟戰

香港只要令到富起來的同胞感受到窮就自然輸出了革命

連登對國情了解係弱智程度
之前陳秋實同鮑彤影相俾人擺上連登
啲人Google完鮑彤好大粒竟然話陳秋實係紅二代
仲要好多正皮 真係cls

同意

100%認同

利申:廣州人

我想睇你有質素嘅討論

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐幫下手唔該

傳播革命種子其實可以加快大陸自己崩潰？

點解中國會有咁理性分析嘅人

連登仔連自己身邊嘅藍絲老竇老母都改變唔到 憑咩反攻大陸

非常同意，700萬都唔成功走去搞14億，可能重未瞓醒，堅离地。

竄擾下都仲得既

外國server

好正確

然後中共都想對香港人呢一代人同
下一代（可能己經無）做同一樣野

講真中共咁既環境下 想connect内地手足反攻根本係無當内地手足係自己人，純粹想推内地手足去死，拖下中共後腳。

最近香港同最有可能 connect 既廣東省已經俾人訓練到不問世事淨係識得去吃喝玩樂, 政策上又令佢地特別有錢無反既理由, 而且呢樣係泛民做咗幾十年都做唔到嘅事, 以前上面窮都做唔到何況依家佢哋有錢, 無必要浪費時間做呢啲嘢

最重要係你連最簡單既武力都無就走去叫話改變人同叫人相信你

咪理d大陸生番啦

係太天真
好多連登仔諗嘢一條直線
好多人都知道而家唯一可以改變現況嘅
只有支爆，輸出革命只係助燃
主菜係支爆，但點樣令支爆發生？
黃色經濟圈係好，撳港幣都係好
但呢d傷害性只係皮毛

香港而家需要嘅係懂得財技嘅手足
抱住攬炒嘅心態搞鳩個市
不過叫連登仔讀書真係篩氣
connect 中環友唔係地面堵路咁就算
你堵路，班大粒打個電話話唔返啦
食tg嘅鬼佬都只不過係中下層
無實權嘅人
但你搞鳩個市，癱瘓到港交所
果班有錢佬就真係腳軟

浴火重生唔係叫你放火魔法
支爆就真係一場最大嘅火啦
拆國際金融中心招牌啦

連香港警察都搞唔掂叫人跟你果套同解放軍玩 人地想出手都要見到有有力既 backup 先得架, 而且你乜嘢新鮮蘿蔔皮指手畫腳叫人出黎玩命, 真係當自己係軍師, 人地係爛頭卒

啲post弱智到以為派緊膠，但係又好多正皮，下面仲成堆真心膠回post

成班大中華膠成日想建設民主中國

死係到講反攻大陸

我想講要反攻支那
第一件事就係要支爆
冇第二個方法

而家做定舖排都係應該
你永遠唔知你啲文宣幾時有用

而且本身支那示威都勁香港好多
大佬唔好講到支那示威流㗎

只有一個因素同共識佢地會上街
就係窮

我冇所謂
你話我自私都好
我唔想佢地有自由
講真我想佢好似二三百年前日本咁鎖國好過

大陸比香港多一千倍藍屍
搞掂自己先啦

理牆入面班生番做咩
中共經濟真正爆破個時佢哋自然會反
要傳抗共信息嘅 都係俾外國個班強國人

首先應尊重别人，說出真相就可以了，易地而處諗吓就明白喇，就算在香港，外國任何地方之中國人，佢哋現所接收嘅嘢同群組朋友圈，其實同在大陸人差不多
在此幾十年中共在全球各地投放於傳媒，…等嘅資金很多

種子唔埋就唔會有收成一日
冇人叫你放9成資源落去
台灣再窮都要玩外交道理一樣
唔係難就唔做
香港最大敵人係中共
中共最大敵人係中國人民
只係中國人民同時/現時又係中共最大盟友
先令你喪氣話冇用
但係呢種雙重身份個平衡唔係永遠都維持到
係咁成功就唔使咁多維穩費

大陸人都係現實 見唔到你贏 見唔到你好 佢扡唔會跟機
好似猶太人開油站嘅故事咁 當你成功左 佢先會一窩蜂去照住做
就算你講到件事有幾美好幾理想 你要佢做開荒牛爛頭卒 佢會裝作視而不見 睇到你搞到好先會抄

係喎 當哂人地爛頭卒，人地武漢幾日就坦克車入城啦，以為係香港有國際制衡咩。 寧願佢地成長快d再出國仇共算。

即係話我地應該諗方法令中共加速倒台？

上面的自以為醒目屌之前post留言的人
有冇諗過

呢個post啲回覆真係好鬼 平時邊有人係咁講咩連登仔智力好低/弱智

分化L同拉L衝緊過黎，巴打走先，呢度我頂住

唔反攻大陸長遠黎講都係冇著數
等間又玩國泰個招禁飛你就仆街

Push

以上講嘅最有見地，唔係容易但都要做，亦可先由香港你身邊嘅人開始

人地真係要玩命, 死已經係好事, 入集中營係生不如死, 你無一個好好既成果,人地點跟

up

P牌推唔到

非常認同

所以唯一方法係由外國攻破
貿易戰絕對係最佳良方

冇咩深度
永遠剩係咬死某啲觀點

大灣國

自以為看穿世事

1）最簡單的是現在香港所謂的「港豬」不也是這樣心態？但可以説革命唔係煮飯仔，尤其是我地呢一刻一定係需要更加多嘅時間。20年50年70年都係有可能。依家只係要求你同啲內地人爭辯嘅時候，
如果對面係真心探討嘅，咪好聲好氣解釋，可以爭取多一個同路人就係同路人。
2）微博實名制，咁ig呢？
3）我們現在整場革命就是在妄想蜉蝣撼樹好不好？現在不是反不反攻的問題，首先要的是意識形態，就像香港每一次革命都會更加多人加入。雖然內地00後係俾人洗著腦長大，每天觀看各種文宣，但重點係呢一代生活只會越來越富足，基本嘅生活所需解決咗之後就會去追求精神所需。

總之冇人叫你咁蠢直接衝上去微博，你倒不如學大陸開祖國反黑站，在twitter上開祖國fake news打假中心。

e個真
大陸好多野都係靠經濟去維繫
經濟一差就大崩潰

總之我意思係兩邊諗法都冇錯，但你做左先，當有一日佢哋自己入邊嘅矛盾越嚟越大，想起當日我哋同佢講過嘅嘢，最後就會爆發。

天性我覺得大陸人味去到真正民不聊生 連一日三餐都味必食得起 以後有人帶領佢地 佢地先會反抗 但大陸人好少人會追救所以民主自由

佢地跪低而獲得安全感個種感覺好爽快架。
佢地覺得中國有自由，係唔需要民主都可以生活得好好，一出世就洗你腦，沒有共產黨就沒有新中國，之後全部人都歌頌緊共產黨。你無堅毅既獨立思考係唔會覺得有問題

认同，之前新疆暴动，身边对新疆人的印象也多是小偷之流，该打该管，关起门来比对香港残暴多了。就算是这样，香港和新疆人也很难联手。朋友圈这两个月也是喊打喊杀，我身在香港，看着身边的朋友一个个这么激愤，觉得我党简直是邪教之首。

下，以前係有個花名起比連登仔話連登仔弱智，如果唔係今次件事，呢個花名都會繼續沿用喎。

每個朝代的中國人都被如此拘束
每個朝代都有滅亡的一日

香港人對大陸確實不了解

先做好香港先

一反駁佢地就話你悲觀撚

又唔可以咁講
要嚟嘅始終會嚟

用吓腦啦

佢哋由細到大灌輸個觀念都係共產 民主同自由佢哋淨係會覺得外國勢力

講真，任何地方都有空隙
香港人一定唔知空隙係邊
但係大陸人一定知
有心既人覺得有道理就會自己諗點傳出去

過程一定好鬼慢，但係唔做既話一世都唔會成功

大家唔做就冇機會，而且現在所有事情發展很快冇人可以預計。
但有點必須小心，我地對係最邪惡中共，不能會完全了解他們，人同魔有別。
大家想吓自己想做人、豬丶狗，而決定自己的做法，不要張揚。

依家人地就係話你做啲咩都好
大陸有辦法令到大陸人收唔到呢個資訊
唔知你有做過野
就算知都唔敢講支持

其實未必係we7 del唔del既問題
我識得有班勇士喺呢幾個月都有用wechat文宣
而且無俾人delete到
但係問題係大陸人對所謂”分裂祖國”係好反感
根本佢地個人喺香港有方法接觸其他訊息
佢地都係認同中國官方文宣嗰套

北韓都食草食左咁多年咪又係咁

支那民智未開 你仲提倡放班生蕃去網絡世界

輸出革命似係想甴大大多啲火燒後柵咋咼
佔翻中國咪即係養埋佢哋

請真，好多香港人係16年果時都覺得天琦講既野係無用 曬氣，依家睇番轉頭覺得佢好岩同埋行得好前。
大陸人依家覺得香港人做既反抗係曬氣，因為大陸仲未有好大既壓迫。

真吖，同支那人深入講過野就明

我都話，要加速支那收皮
連登仔根本錯晒方向

香港的美好在大陆人眼中只有在前几十年
货车司机也能在深圳包二奶的年代
是穷人对于另一个世界的美好想象
最近十年楼价上涨 原本努力奋斗的上一代在数着钱包和自己的身价 一线城市早期来的人往往都不止一两套房 下一代在父母的帮助下 结婚前就能有自己的房子 人的注意力都在这些事情上 开心还来不及 理什么思想管控
现在整个大陆的环境多是人人有副业 大家都在拼命捞钱 笑贫不笑娼 两边经济差距慢慢拉近 过着出门扫码支付 在家外卖送上门的生活
大陆人是很满足于现状的
在他们眼中 只会觉得香港压力大 全家挤在50平的房子里 完全不向往
最近香港的事件给大陆人的感觉就是“还是我党一党专政好”“起码不乱 安居乐业”
毒奶粉假疫苗p2p暴雷都好 都是自家丑无需外扬

所以传播思想也没用 大陆人根本奴性十足

大陸人覺得党有個咁全面既監控系統係好威 覺得可以確保社會穩定

冇望想又點人機會？蘇聯倒台係咪妄想呀
想推東德圍牆
係咪妄想呀

'所以奉勸各位香港手足，不用考慮大陸，大陸只能自己崩潰，到時候他們會去 connect 你們。你們只能等待。大陸你們是絕對指望不上的'

呢樣真 九成九香港人對大陸人嘅思維真係唔了解
佢哋嘅諗法同我哋實在太南轅北轍 我哋絕對冇能力而家感化佢
反而我哋只要做好自己 進化到咁上下 佢哋就會好似去日本咁 過嚟香港朝聖

其實我哋繼續抗爭
總有一日會燒上去
唔洗突登做太多
side effect點都有

而且北面嘅人未必係全民覺醒
地方有心人想借機搞事奪權都唔出奇
中國人幾千年來都係咁
只要對香港有利就得

支人係真心覺得自由夠用,多D當然更好,但要大風險到要生不如死嘅,做乜要跟你

廣州(有地下組織) 同潮汕(燒死京官小圈子文化重)
係最有力量既地方作反共勢力
只要經濟一崩好似大躍進咁
支共唔捱得幾耐
一定開始亂

根本係1984既真人版，任何黨既壞話=抹黑黨，黨永遠都係最好

的確係咁, 我同d 大陸朋友傾, 佢話大陸好安全好好之類
仲有就係佢地會避談政治野, 佢地最多同你講兩句就轉話題
真係好似篇文咁講做好國際宣傳同自己野先

你睇下幾多傳銷狗黎香港
個班洗晒腦愛唔愛國就唔知

推
大陸戰線比香港難幾十倍
唔係話冇可能
但係我地人力同資源同力量都不足,搞掂自己先啦

係連登仔天真on9又想外判革命

難係知道難
不過正評心態其實係
睇人仆街最開心

我冇興趣建立民主中國
但樂意睇中國仆街
一來減輕香港壓力 二來共產黨倒台絕對係好事

真？有地下組織？

淨係9up吓已經撚到班維穩狗咁驚

Agger
如果真係咁滴水不漏 點會間中出現勇武抗爭
佢地相互間除左互聯網仲有資他方法傳遞信息

全部都俾人管開嘅
俾佢地民主只會創造另一個極權
分返開啲民族 自治算啦

的確喺 如果國內無社會矛盾產生
市民根本唔會識反抗 或者喺唔夠膽反抗

凡事無絕對，中國民生問題多到數唔到，中共現時只係利用經濟增長及強權壓制民怨，但唔代表民怨唔存在，中共政權並冇想像中咁穩健，深圳佳士維權事件就係一個例子。當中國經濟下滑甚至支爆，就係民怨爆發之時....

不必想在思想上反攻大陸，佢哋係被圈養的豬，不只是平民，識好多落香港讀神科，去外國移民嘅高學歷分子都係真心愛共，鍾意假新聞，零分析力，高分低能
佢哋眼中只有溫飽，民主，自由，私隱，免於恐懼，通通不要，這是千百年來一樣，14億隻待宰牲畜

只有經濟動搖，三餐不繼，佢哋先會出嚟，不過佢哋一出，係狼死過香港人100倍

鬼唔知咩
呢家又唔係要全力狙擊中國
只係傳遞多啲革命思想
佢地呢一刻唔反
唔代表10年後唔反 20年後唔反
而宣傳投入嘅人力物力又唔大 做咗都無咩損失呀

邪教氾濫

有無多d資料分享下

等佢自爆算啦
既然都講到佢晚清咁
冇理由唔爆
遺憾在未必有眼見

We are not talking about how much we gain.

We are talking about how much you (Chinazi) lose.

反攻大陸係口水戰黎，成本好低架炸

當然反攻難度係高，但同時成本非常低

就好買六合彩咁，仍然值得做

正常大陸人應該用素質 唔係質素喎

唔係咩反共勢力
只係d記者民運人士律師之類係廣州民主自由派係
比如幾年前南方都市報
你查廣州民運 廣州反送中之類
係有股勢力係到無唔會好似香港咁
支共打壓控制太勁

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

只有民主黨同連登仔仍然相信

都啱，搞掂自己先

所以大陸點解咁鍾意射雕 唔係無原因 佢想將你地一個個訓練成郭靖咁樣 抗擊金人（美國佬） 認祖歸宗， 國家就算再腐敗始終都係祖國 盲目信服
相反 佢地睇我哋咪好似楊康囉 成日借外國勢力 認金人（美國佬）做父

agree
啲人畀上面洗腦洗咗二三十年,我哋都係搞掂自己先啦...

支那人有好重的奴性基因
你哋有眼睇，幾多支那人依幾年出去見識世界，佢哋唔係去學習其他國家的優點，而係將自己的一套帶去，要人地跟佢，認為中共愛他們，中共是他們的神明。
算把啦！

pish

本身只係想思想感染大陸

中國人是要管的

我改咗佢篇文啲用字，原文係用內地同素質

即係先要打破防火牆

好似係陳雲本書睇過

事實吖 輸出革命到人民覺醒需要時間 中國咁大要傳播思想也是要時間吖

連登啲風向真係好易帶
一篇文就決定做唔做
呢啲廢文唔係全錯 溝啲常識入去 大家就話好啱乜乜乜 ← 特別多鬼/失敗廢撚湧出黎附和
然後出個教條式結論 ''只能等、唔好分心''
呢啲封閉式失敗主義就係大家一路要好好對抗嘅嘢

難就實難
風險都一定高
但有無一個戰場係容易無風險？
越難越多干預咪就係代表敵人越要反對
呢個戰線特別危險係實情 小心同慎思係必須

次次講輸出革命去大陸 總有一大班狗衝出黎話無用唔使諗

一切行為發乎認知
無可能無用
只係因為太驚有用所以每一次都要即時冚熄呢個念頭

重點、精準做一定有效
對大陸輸出就係我地成就不可能 推翻中共嘅 missing link

同意樓主篇野講既野 好多人對大陸認知唔多 又未識過大陸人
其實佢地唔係蠢 全部都知CCTV講既野全部報喜不報憂
言論控制 網絡控制大家都心知肚明
但係佢地自細教育令佢地既觀念係咁樣會令中國更加好
問佢地點解中國先係咁? 佢地會答因為中國人人口太大 國民教育未跟上
部份人質素低 所以國情唔同 政府需要咁樣做先令社會和諧並處
所以佢地會認為咁樣係正確既 想反攻大陸? 先諗下點樣說服佢地尼種價值觀先

True

盡做啦 依家埋下種子 點都好過日後再做

唔只一代啦 中年個代已經由佢地出世開始洗緊腦啦 你望下家中兩老 總有一個係藍
新個代更加唔洗講啦 沉迷追星斗音自戀各種娛樂 邊會得閒理政治

呢半年向外文宣都估唔到咁大成效.
當時好大多數人都覺得係妄想 雖然未係推到政權 但最少有令到佢地添加煩惱同增加好多不確定性

得唔得 最後先知.

真 冇人識反 幾窮都生存到 大家一樣咁窮

高質大陸人

要翻牆，同連登一樣

連屋都畀人拆埋先會上街

雖然我好支持兩路出兵，但係中共已經封殺左反攻大陸嘅可能性，唯有等天下有變

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

冇錯，連仔成撚日見到小小新聞好似李心草案咁就話利用黎反攻大陸，佢哋根本唔care。

中國唔可以再大一統
分裂中華民族先有救

中共幾十年來的嚴控輿論, 各種洗腦, 破四舊,毀孔廟, 文革等等
早已把大部分人異化成"中共人"了, 普遍思想狹隘, 自私自利, 沒有同理心, 見死不夠冷眼旁觀, 沒多少正常人
即使有一天中共倒台, 要"中共人"變回"中國人"也起碼需要幾十年時間

俾佢地推返左中共
只會自己建立另一個中共出黎
香港唔會有保障
唯一一個辦法一定係解體獨立
再俾國際社會限制同管制
用返一百幾十年整頓先得
問題根源係來自種族意識

大灣區本身就係想用深圳呢個撈狗市做南方殖民主，操縱南方人

個人覺得可以keep住呢方面先
等結集多人再搞都未遲

其實樓主想講既唔係話支那無機會翻盤
而係話用香港個套去思想感染支那係無用
要支那革命既話，只有支爆先做到

After

Agger

睇中國歷史
一係窮到褲穿窿 無得食
一係死路在前 無位走
先會作反

他国事務

品蔥班中國人真係善良誠懇，希望香港重光之後可以多d往來討論

香港盛平已久
天真單純好正常

唔好話中國，就算而家香港俾你全面民主，個種鬥爭撕殺你死我活，一樣會搞好多年都未必靜落黎。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

不用考慮大陸，大陸只能自己崩潰，到時候他們會去 connect 你們。你們只能等待。

同意呢個

同埋想補充，好多香港人6月先都覺得香港人好垃圾
連登本身都一班on9仔又玩膠又波台狗又日日鬧港女
自從政府開始控制網絡言論，你永遠唔知有幾多人係內心係追求正義

同埋多謝樓主post過黎
如果你得閒可唔可以post埋我地嘅諗法俾佢地聽

無ac，申請過幾次都申請唔到

推呢個 振軍心

得罪講句 反攻大陸唔一定係講服佢地 學佢咁講中共疑神疑鬼 當對佢地宣傳有助中共加速走向極端 係咁懷疑監控佢既人民 面對極端政權醒既人就會更多

推呢個 突破思維框框

極度清醒既中國人 希望你唔會被失蹤

我又唔覺 連登比到好多突破場運動
大家當 拋 idea brainstorm 吓 唔啱用咪拉 啱用咪推
反而最弱智嘅通常係話人弱智嘅人
#41 呢位 最壞時刻 block 得

嘗試係要做，但唔好太大期望...

籠裏鳥見到個籠越黎越多野食，更係越想留喺籠入面。而家內地後生嗰代洗開腦，無自由概念，呢十幾年較為有錢，唔少真心愛國，你可以嘗試影響但唔去太大期望。

認真講，全世界有 1/5 人口係納粹統治，歐美都買佢怕，除非世界大戰否則無乜可能導致政治支爆。

我反而想知點解大陸唔禁品蔥.........

sad but true
與其反攻大陸
不如索性等支爆啦

錯重點，唔係要佢地刻意幫，但係要再增加支共維穩成本。

有兩條線
1. 對支國散播支共唔想比內地人知既一切事實，佢禁咩就散播咩。刪都有排刪死佢。如果佢自己亂，就係助攻。

2. 對國際煲支共唔想比國際知道既事實，影響外資外匯。維穩費唔平，大陸經濟下跌人民生活差，助攻1。

傻啦，唔係要同佢地講民主，係要增加維穩成本，支共唔想人知既各樣事實都同佢散播。大把材料。

睇#258

就係要助攻支爆

方向完全正確！

明明可以食一年草

佢地比人洗左腦
覺得自由就冇飯開
But,自由同食飯根本無衝突
自由社會D人比佢哋個支共更好

某程度上我認同
反攻中國?中國向來係一個自取滅亡嘅國家

講就咁講
但係依家唔係50年前
你估依家食慣大魚大肉嘅支那人
真係可以食返草？
前排豬肉貴左一倍
支共做咩咁急同加拿大買豬肉
唔係懲罰緊加拿大嫁咩

清官要比貪官更奸

true
㩒個制就得既事又真係當真

香港自己d 藍絲都搞唔掂，仲想搞點大陸13億紅絲

Sad but very true

lm

證明方向正確

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

大陸就不用想了

只需要令佢地亂就得啦
北方人打南方人
國語人打粵語人
維吾爾人打漢人
窮人對富人之類
鬼打鬼自己人打自己人咁

思想理念既野可以最後先教育

其實好現實
內地就算唔係小粉紅
大部份都會好似偽中立藍絲咁一班利己主義
會等你香港做過可行
最好就出黎幫佢地爭取埋
真係會成為助力其實少之又少

同好同意真係要等中國自己出事
以國內的利己思維
到時係佢地connect返香港轉頭

你地太在意人既思維改變行為就改變呢個睇法
結果只會變成照返工lunch抗爭

只要令佢地覺得威脅到自身利益就自然反抗

問題你有無方法咁做
呢個係人都知

又有啲道理咁

繁簡轉換

集中咗一齊搞呢個方向
響其他地方再討論點執行卡

波蘭革命時代當時有互聯網嗎
孫中山當年用TG W7同其他人聯絡嗎

搞大陸係next level圍魏救趙
冇話一定要即刻成功
大陸戰線有火苗已經嚇到共產黨仆街
出一個毛魔2.0就正了

呢樣野睇陳雲有提過
一時三刻十億生番有民主都唔會投到呢咩
加上大陸既中產(其實香港都係) 冇中產既情操
所以香港人絕對唔應該俾上面拖累
不過係連登成班盲毛乜都唔用腦屌左先

只要有種子埋下就得了, 到時到候有啲咩大件事發生會自自然然咁發芽

所以當泡沫爆破中國夢咪醒

無錯，分化内耗其實四兩撥千斤

所以急唔黎
機會留比有準備既人
時勢既野話黎就黎，但都要把握
時勢未黎好多野吃力不討好

propaganda. 嚟，真真假假

單計文章比連登高幾班

屌你老母分化狗

係，佢搞分化，blocked

深圳 支那撈B滲透工具
屌你廣東班野唔係跪下話

輸出革命同美國廿年前相信中國入wto人民富起來之後會要求民主一樣咁天真。
係嚴重低估中國人嘅奴隸DNA。

而家係要脫支 唔係自己痴埋去
屌你老母幾個月前都開始講
班野仲咁撚低能

真係弱智天堂
吹住冷氣都咁撚ON9

潮流興復古呀 地下黨啦 中共咪試下捉打地下黨囉
佢地地下黨出身 好清楚捉打地下黨會有咩結果

正解

我懷疑係五毛專門搞D假膠PO

或著咁講, 一日未去到真正水深火熱佢地都會忍 [1], 不過一旦過左臨界點就會好恐怖; 好耐以前見到個講法類似係咁: 中國共產黨係現階段保住中國唔會天下大亂既支柱, 但偏偏中國共產黨既存在就係一步一步將中國推向天下大亂

[1] 其實香港又何嘗唔係咁, 某程度上係多得黑警瘋狂打醒晒我地

係，唔關我地事，所有低汁po都是5毛開的

共產黨根本冇可能輸, 冇勝負concept

其實仲有熱水 冰火兩重天

脫支優先

而家重點就係脫支關門

加速主義?

唔好再痴埋去支那到
華夷變態加一世紀反人類支那調教
而家支那豬係史上最無恥賤畜生物
冇得救

做乜9 有冇拎

都有道理，不過香港要真正自由，就一定要中共倒台，中共倒台就一定係經濟崩潰，經濟崩潰好大誘因係要美國貿易戰繼續，香港反抗繼續，經濟崩潰大陆人自然反共，到時再Connect 都没遲，而家真係唔好嘥時間

想要自由果班 係八九年已經死哂架啦
唔好再妄想。

原來係過牆梯

我覺得還是要把戰火燒到大陸去；但是基本上要全面換思路，從大陸人關心的事務去打動、說服、煽動他們。

把美國、英國旗這種東西拿掉，沒必要講新疆人權危機，也沒必要講法輪功，死刑犯器官摘除、人權律師也不必講。這些和大陸人基本脫節了。因為這些特定的群體基本上是邊緣化，小眾的。

可以從房價、油價、物價等方面；警暴方面就可從陳年冤案、躲貓貓、城管等方面，政府方面就是發改委、貪污、北京排華、強拆等等，社會方面，就是不平等，過勞、社保、醫療等等。

另外還有一個方面，要激發民族主義、國家主義和民粹。先要定論共匪賣國。從中共高官海外資產、子女現狀等下手，習近平女兒是美國綠卡對吧？這就是最好的突破口。然後就是割讓給俄羅斯的土地，現在“軟弱”的對外政策。包括什麼大學給予留學生的高待遇（山大陪讀），還有惠台31項這些，一帶一路對外花的錢。這些甚至可以把深紅策反，五毛和粉紅也反駁不了。比如五毛說：共黨如何好，中國多強大。那就可以反駁：強大為什麼不武統台灣？強大為什麼菲律賓搞中國漁船。為什麼每每外交部、國防部只會譴責、反對、不滿，從來只是打嘴炮。只要民粹被帶到共黨反向，在共黨自己的戰場打贏他們，革命就勝利了一半。

把漢皇和五毛打散，把中國和中共脫節。

而且中共現在有大隱患，就算89學運那一代人，可以親身接觸到，但是沒有參加的那一代大學生，現在在什麼位置？我知道，因為我認識，他們有一些移民了，有一些做高級公務員（核心是沒可能了），國企中層管理、外企高中層管理，大學教授、研究人員。是這只是那一代人中的精英，但是參加或接觸89學運和64的那群人就是精英啊，那時候上大學可沒有現在容易。

最後可以跟美國合作，但是真心不要完全相信他們，這個又是完全另一番討論了。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

中國人就係貪生怕死、奴隸、垃撚圾

跪下，願做奴隸的人們

唔認同，又出黎代表哂14億人，起碼新疆人一定唔會

首先做好思想上既工作，互聯網一定係最強武器。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

雖然微博共青團李毅吧人民日報呢幾個大v號召力極大
但拋左火種唔代表控制到輿論
上次NBA比賽拉攏飯圈女孩差點失控引火自焚
easy girl還是easy girl 被人當槍使還隨意丟棄

好好利用飯圈

有道理

其實唔一定要依賴科技 孫中山當年咪又係咁革命

poly某大6同學 : 希望你地俾人拉

721 85 811 831 101 1111

雖然一向對大陸所有嘢都好反感
但啱啱上好奇品蔥睇
原來有部份人思路仲清晰過香港人...

加速主義論--連登五毛教會了我們甚麼？(大陸line)

PUSH

佢地係牆入面咩都做唔到姐
咁不如試下將佢地引晒出去牆外面既一個地方聚集

人民有錢了不會覺得是政權賜予，會覺得是人民養活政權。

有一個觀察，當年六四其實全中國都支持學生，即係本身就算經歷過文革或文革時出生的人都有種民主自由的渴望。
點解會咁?

六四後中共加強洗腦宣傳, 唔好話大陸, 今時今日連香港都有好多藍絲支持六四鎮壓

大陸只能自己崩潰

下年鼠疫橫行果陣就可能會唔同

歷史永遠都係咁Loop
民不聊生就會揭竿起義

但發展到而家，就係靠呢班人

贊成，同意，支持

streamline 反中生成器

1. 香港人在各國發聲
2. 煽動小粉缸/外交部還撃
3. 尋求當地政府/組織發聲
4. 煽動小粉缸/外交部大力狙擊

跟足條streamline 全球反共可祺